美國白警與美國黑警

Paulpogba 改左名？

Racist
拉

拉1推2

你覺得自己好搞笑？

racist？你指呢個？

咁撚似奶共占個仔

係

係好笑
我笑到抽籤

達哥有冇表態

係幾好笑

死黑警